手機Plan

歡迎PM
5-6gb 全部4G
唔要3同中移動